守住良好美德/價值觀

見到會員關愛座hunter個post，話自己比唔肯讓座，比人打。但係成個post都係佢片面之詞，有冇發生都唔唔知，又可能係佢挑釁人、侮辱人在先。其實佢同連登一班盲反本土港獨狗一路都傳播仇窮仇老仇弱思想，企圖向上黎連登嘅人洗腦。

由細到大，我都知道作為年青人，搭火車、地鐵、巴士見到有需要嘅人(e.g. 老人家, 大肚婆)應該讓座，而唔係屌人地廢老、仲故意唔讓座。d仆街年青人話放工好累，好辛苦想坐下，你未屌柒d比工作壓力你嘅老細囉，永遠剩係識欺善怕惡，向弱者抽刃。

希望各位有獨立思考嘅年青人，唔好比呢D仇老仇弱仇窮思想影響，守住良好美德/價值觀，見到有需要嘅人主動讓座，唔好比柒關呢類人影衰年青人。

你日日盲反南亞人，先係社會失敗者

佢好成功喎
係連登有人認同佢反南亞人

我人黎屌柒班港獨本土廢青，冇諗住做鍵盤戰士。反而呢度日日有班鍵國狗出黎吠 但現實一事無成

認同佢個D都係失敗者

點似你班港獨狗係cc登做鍵盤戰士做得咁成功
雖然出左連登就唔敢講

可能.

你唔好又自己幻想當事實咁9up啦.

聽日再比連仔bam
我下個ac就要隱姓埋名了

你都認你係鍵盤戰士?鍵盤盲反南亞人?

唔夠講要另外開post呀JR五毛?

使撚咩
你講嘢咁柒容乜易認出你吖五毛dewi

我再被ban, 我就唔再上黎了，係現實見到D類似連登仆制思維嘅人，要當面屌柒佢地。

你聲稱比人打，真實係點冇人知

咁叫admin ban多你一次

冇人叫你信

真係? 我約你出嚟, 等你當面屌柒我, 你敢唔敢?

屌柒中國五毛廢中老就係21世紀良好美德

第時佢上庭咪一清二楚囉
btw上之前單聲喎

on9

做咩要專登浪費時間同你出黎 你話係街咁啱見到你，你有做d仆街野，未當面屌柒你囉

我驚你行步路都氣促呀死廢中

守住良好美德 請支持鍵盤捐血

你去捐血站屌人捐血未呀?

即係唔敢啦.

而係冇必要專登浪費時間同你出黎。

咁啱見到你，你有做d仆街野，未當面屌柒你囉>>咁叫做唔敢?
你番去讀多d書(特別係歷史)，認清現實世界發生咩事，先出黎柒喇

即係唔敢囉.

講咁多做咩唧, 你真係咁義憤填胸嘅, 一定抽到時間架.

又要扮熱血, 撩你你又淆, 真係鳩屎到不得了.

人哋忙緊用鍵盤捐血㗎 邊得閒出嚟

你又好似錄音機咁loop 話明唔想浪費時間專登同你出黎，你又一味死咬唔放。即係你一日唔屌d反本土反港獨人士就冇存在感?

又要扮熱血, 撩你你又淆, 真係鳩屎到不得了.>>>你就咩咁話d港獨本土狗呀

你幾時去捐血站反捐血呀?

想有得坐嘅
有錢自己買私家車 冇錢就買輪椅
冇人需要為你嘅年齡或身體缺陷負上責任

呢d就係我要屌嘅仆街思維

"又要扮熱血, 撩你你又淆, 真係鳩屎到不得了"依句我係話緊你呀, 你唔好以為左閃右避就係駁到我先得架. 講咁多嘢, 你就剩係識talk the talk, 而唔會walk the walk, 醜唔醜呀你?

由頭到尾都係你係到獻醜

Block漏左你，我錯
而家撳掣喇

真係咁? 睇下邊個啲評論正評多啲?

又小學雞到以為正負評等於一切

下, 你話我獻醜嘛, 咁即係大家都應該覺得我醜先係架, 咁我話拎正負評嚟計數睇下大家覺得邊個醜啲, 你又話我以為正負評等如一切, 係小學雞? 你真係好好笑.

原來負評多=醜d? 呢度成班小學雞，盲反/仇視其他人，一見到有人有道德就會負評，可以作準?

BLOCK左就睇唔到隻澳門狗有幾柒
幾弱智

又要話我獻醜.

到發覺原來支持我嘅人多過你果陣就話依度成班小學雞.

人不要臉, 天下無敵, 總之唔會係你錯, 係唔係呀哈姆太郎?

支持我嘅人多過你>>> 其實只係成班小學雞圍爐，不值一提

現實上港獨本土收哂皮，呢度都差唔多

不過由你活係自己世界都好，到最後自食其果

都唔明點解我開post叫人守住良好美德/價值觀，食魚有魚味件垃圾會走入黎屌我

下, 大家咁話啦.

佢仲未教我哋點用鍵盤捐血 唔可以block住

我好想知道鍵盤捐血係幾咁有道德
可惜澳門狗唔肯露2手睇下 真係好小氣

讓座俾廢老係人情，唔讓座係道理
座位先到先得，冇人坐舆人無尤

鍵盤捐血要開著電腦 即係要用電
五毛出多幾個post 夠錢交電費 咁咪可以鍵盤捐血囉

你仲未去捐血站阻止人捐血

我都想知港獨本土狗去捐血站阻人捐血係幾咁勇武

好擔心你第日做護士，叫d年老病人做廢老，虐待佢地

去捐血站勇武反捐血要勇氣，但班港獨本土廢青冇勇氣

Keep住屈

我嘅擔心好合理

冇必要擔心，如果我頂唔順班廢老做唔會撈
反正除做姑娘外，我大把option
不過我好enjoy睇住班藍絲廢老同人嘈然後爆血管死

廢老爆血管唔緊要 有五毛 JR 用鍵盤捐血 is OK

五毛最叻假設性人身攻擊

比扑扑車虐待，打爆血管?

我都覺得佢捱幾個月就做唔住

你又知我做唔到？
未發生嘅事唔係事實，分清楚好冇，五毛

創造力和幻想，會嚇你一跳

建議你唔好做同老人相關嘅工作，完全無同理心同照顧老人家嘅熱誠。

我終於明白點解香港d老人院點解咁多虐老事件發生

我怕你阻止人捐血

你估我好恨做？
咁叻，你條五毛咪身先士卒去老人科做
本小姐先唔後閒應付佢哋，幫完佢轉頭被班廢佬鬧，打
先令咁多姑娘quite

咁多姑娘"quite" ，你想講"quit"? 你英文差架?

你估我好恨做？>>>冇熱誠就過主，唔好害人。

本小姐先唔後閒應付佢哋，幫完佢轉頭被班廢佬鬧，打>>>> 你又屈人

你連捐個血都冇勇氣啦 仲扮有道德
澳門狗死出連登

收皮啦你條五毛孌童畜牲 唔bam你bam邊個呀

我捐唔捐血自己選擇，但唔似你班人用埋d 仆街On9冷血理由去盲反捐血，但又冇勇氣去阻人捐血。

家下我鍵盤自動出字，我㩒錯咗，等於英文差？你冇嘢呀
冇熱誠唔代表我冇責任喎！亦唔代表我hea做喎！放心我有道德嘅，就算唔gur佢，唔等於我要害人

你咪上醫護FB，睇下有冇醫生姑娘俾人鬧甚至打

家下我鍵盤自動出字，我㩒錯咗，等於英文差？你冇嘢呀>>> 點知你

冇熱誠唔代表我冇責任喎>>>冇熱誠好多時侯都冇左責任感

你咪上醫護FB，睇下有冇醫生姑娘俾人鬧甚至打>>> 新聞都有賣姑娘惡劣態度對病人，老人院姑娘虐待病人。

屌你老母最撚自私就係你D澳門狗
自己唔撚捐就係咁叫人捐血 正宗ON 9仔 你捐左血先好出黎吠啦

講到最尾你嘅行動選擇咪又係同反捐血嘅人一樣, 嘈咩唧.

捐唔捐血係每個人自由選擇，但你班人用埋d 仆街On9冷血理由去盲反捐血，誤導其他人，同時將捐血功利化，唔怪得人地屌你地。

不過香港仲有好多有心人去捐血。

認同你篇野，不過睇到你username都係負皮左

係呀, 而家咪講緊你嘅自由選擇係同反捐血嘅人嘅選擇係一樣囉, 咁你憑咩鬧人唧?

多謝你認同我篇野

點知我，你又冇證明我本來唔識，presumption of innocence無罪推定呀

btw入正題，冇熱誠就冇責任感，你冇嘢呀？咩邏輯，兩樣嘢本來冇關係
我家下係完全對學習，公開試，操pp冇熱誠，係咪代表我要喺學校hea過，hea考DSE
冇熱誠一回事，冇責任感又係另一回事
冇責任感害死人咪要寫report，上court

而家未屌緊你班人走去散播謠言，唯恐天下不亂，咁你憑咩仲嘈姐?

我好想知JR做邊行, 係咪對佢做果行充滿熱誠喎.

放下雙眼睇下你DSE拎幾多分囉

好笑, 我支持捐血架喎, 仲同啲反捐血人士鬧交添呀.

但我最睇唔起你依啲又要話反捐血唔好又冇實際行動嘅人呀.

唔怪得香港咁多醫療事故同虐待病人，做果行冇熱誠做唔做啦，仲要做護士，好擔心扑扑車會害D老人家。

至於我而家做咩，就冇必要同你交待，不過我一定有熱誠。之前份工我就做到無熱誠，我就選擇唔續約走左。

屌D反捐血人士唔等於自己要捐向wor。而家屌係屌D冷血無恥，用Don9無理嘅理由去反捐嘅人。我屌佢地已經係實際行動。

不過我鐘意睇藍絲廢老嘈交，額頭上青筋呀血管呀浮現出嚟激到高血壓，喘唔到氣送入院
最後成個人落去賣鹹鴨蛋
瞓喺副棺到，個安詳遺容同生前方剛血氣，龍精虎猛咁屌候生仔個英姿形成好大對比，感覺好有趣

又係D典型本土港獨狗思維，本土港獨做嘅野先叫實際行動，泛民做嘅唔叫實際行動，你地唔好咁自我中心啦。

做五毛當然有熱誠啦

扑扑車好恐佈

又屈毛啦

如果做果行冇熱誠就唔做, 我相信有超過一半香港人都要辭工.

係架，好多香港人都係為份糧，所以未成日出現老人院姑娘虐老事件。

真係好笑, 你啲實際行動冇令血庫多一包血, 仲覺得自己有做到嘢, 你醜唔醜呀?

所呢！
反正又唔係我特登激死佢，更惶論係其他人殺死佢
自己控制唔到EQ與人無尤

我嘅實際行動等d人唔好盲信D盲反捐血狗，有D本來想捐血嘅唔受到影響，血庫唔會因為咁而少左包血。

支持捐血就梗係捐血先係實際行動, 唔同好似你咁上網講兩句屌下人就以為自己做咗嘢? 到底係邊個自我中心?

可唔可以舉報佢?

冇熱誠同操守有問題, 兩者係冇直接關係架. 冇熱誠都可以符合操守, 有熱誠都可以違反守則, 請你唔好又晌度混淆視聽.

有冇人因為你嘅言論去捐血呀? 你唔好咁自我中心, 以為自己咁大影響力啦. 身體力行你都做唔到呀.

我反對D人盲反捐血，仲要散播謠言，而唔係屌佢地唔去捐血ｗｏｒ。不過你似乎唔明，一味自我中心咁死ｌｏｏｐ。

係你以為反駁謠言唔係實際行動姐。

Freedom of speech
即管舉報我

冇熱誠係其中一個唔符操守嘅原因，你冇熱誠唔該過主，唔好害人。

似乎死loop話支持捐血剩係上網講兩句都係有做嘢果個係你喎. 你上次去捐血係幾時?

邊個專業嘅操守係要"有熱誠"呢請問?

冇熱誠就等於唔符合操守？咩邏輯？

有冇人因為你嘅言論去捐血呀＞＞＞我認為可以減少Ｄ人盲信盲反捐血狗，令原本想捐血嘅人照去捐血。

照你邏輯，你去捐血，都唔一定會影響到其他人去捐血。

我唔需要影響其他人捐血, 我自己去捐血, 血庫已經多咗血啦.

咁簡單嘅道理小學生都明, 你邊間幼稚園畢業?

定係你想捐而捐唔到? 有暗病? 近排試過同性戀性行為? 長期食藥?

我一路都冇捐過血。但我睇唔過眼Ｄ盲反捐血狗用埋Ｄ Ｏｎ９、冷血理由去捐血，所以屌柒佢地。

同埋，愈講愈發現你ｄ思維同盲反捐血狗好似。

反正我pretend到好有passion咪得囉！家下唔係係兩件五毛判定我合格與否

一路都冇捐過去, 仲衰過啲以前有捐過血嘅反捐血人士.

冇熱誠係其中一個令到Ｄ人唔符操守嘅原因，而唔係話＂專業操守＂ｄ條文一定要有包含有熱誠

冇熱誠係令人唔符操守嘅原因, 係你自己推論, 定係有正式研究指出嘅呢?

其實心底有啲心涼，不過唔會表現出嚟

未呀！不過亦未輪到你兩件五毛出聲

我屌Ｄ盲反捐血狗，等佢地言論唔好影響其他想捐血嘅人，血庫都會多咗血。

我捐唔捐血我自己選擇。

哦！

冇捐過血，好過Ｄ盲反捐血人士。

所以話你同Ｄ盲反捐血狗思維差唔多，一味死Ｌｏｏｐ，迫人捐血／同唔捐血。

呢Ｄ常識黎ｗｏｒ

唔讓咪唔讓囉 讓既當bonus

仲有，唔好睇表面，睇落正常既人分分鐘比老人家同大肚婆更需要坐

之前都講過啦, 有冇人因為你嘅言論去捐血呀? 你唔好咁自我中心, 以為自己咁大影響力啦. 身體力行你都做唔到呀. 我特登用紅色粗體, 希望你睇到啦.

你話含就含？你邊個？
詞窮就準備抵毀女人

五毛窮技

五毛冇嘢講就發難渣

我聽過無數違反操守嘅原因, "無熱誠"我真係第一次聽.

真正原因好多時都係無熱誠，導致做事唔認真／無責任感，容易做出Ｄ違反操手嘅行為。

你唔好又自己9up當真相先得架. 你走上google度search熱誠加操守, 頭一版已經係你依個post, 根本除咗你之外冇其他人力資源權威話熱誠係同操守有關係.

咩叫人力資源權威?周綺萍之流?

再上死全家

其實human resources係真係有得讀嘅學問, 唔係你晌度9up就當真嘅.

人力資源係我眼中只係學科，唔算學問，將人死物化變成資源已經夠好笑。理解人同制度，成個社會嘅互動，讀下心理學、社會學，搵相關專家出黎講下野仲好啦。

同埋老人院虐老事件已經睇到無熱誠係令員工做出違反操守行為嘅其中一個原因，唔係我隨便9up。

咁你搵一個相關專家講話冇熱誠係令員工違反操守嘅原因嘅link嚟俾大家睇下先啦.

即係要專家講嘅野先係可信? 好多野係從唔同新聞分析同日常經驗入面已經搵到原因。

唔通你覺得你講嘢可信過果個範疇嘅專家? 你唔好咁自我中心啦.

世界團着五毛轉的

呢d範疇其實冇專家可言

咁你上邊講啲咩心理學社會學專家呢, 消失晒?

佢講嘅時侯佢咪專家囉 其他人講嘅話咪無專家囉
不過佢又真係鍵盤捐血專家嚟嘅

一個對血庫貢獻比反捐血分子少嘅人, 去批評反捐血分子, 笑大人個咀咩.

專家意見有參考價值，但唔係盲信同一定要專家/權威講嘅野先係正確

你個盲反捐血專家去捐血站阻人捐血未?

唔去捐血嘅人，唔會影響其他去捐血嘅人，但盲反捐血分子會。其實你d思維都好似盲反捐血嘅人，你其實係佢地嘅立場?

咁你咪搵一條, 一條咁多, 貼出嚟俾大家參考下囉. 搵唔搵到?

咁呢樣野我係從新聞中分析同自己經驗，加埋身邊人經驗所得，點樣有專家分析?

咁即係你自己9up啦, 咁就咪當係事實咁講啦. 你咪咁自我中心啦.

從新聞中分析同自己經驗，加埋身邊人經驗所得，點解又等於9up? 我一路都問你一定要專家/權威講嘅野先係正確? 似乎你盲目服從權威，你先最自我中心。

我其實都講過幾次, 可能你唔識字啦, 我係支持捐血, 有捐過血, 仲同反捐血人士鬧過交.

俾埋link你睇我講過啲咩, 好未?

假設, 假設啦, 我從新聞中分析同自己經驗, 加埋身邊人經驗所得, 認為你智力有問題. 我可唔可以當依個係事實晌依度大講特講?

你去捐血你自由，我唔去捐血我自由，但我係屌D盲反捐血嘅人，因為佢地自己唔捐血之餘，仲用埋d on9/冷血/無理據嘅理由去鼓吹其他人唔捐血。其實係你一直我唔明我屌緊咩野。

你d思維，一係捐血，一係盲反捐血，但冇唔捐血。

原來你可以從新聞中分析到我智力有問題?

你都可以晌新聞度分析熱誠同操守有關係啦, 我睇新聞見到有啲智力有問題嘅人言行同你一樣所以分析到你智力有問題又有幾奇呢?

而我屌嘅係啲屌人反捐血又自己冇去捐血嘅人, 因為佢地屌完人, 但係對血庫嘅存量係冇幫助架.

我有冇屌依啲人嘅自由?

其實你理解能力有問題?個個都有自由屌人，但都要睇屌得有冇理據同合唔合理。

你對血庫嘅實際貢獻比某啲反捐血人士仲要少, 你覺得依句合唔合理?

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android

我令到想捐血嘅人唔會比盲反捐向狗洗腦，繼續去捐血，其實都係血庫嘅實際貢獻

澳門狗傅振中無視左你

你令到?

你話有就有?

同JR 講道理完全係浪費時間

人地既論點全部都係盲反
自己既道理先係正確

你去捐血，但有人會受盲反捐血狗洗腦唔去捐血，血庫存量唔一定因為你而上升

咪撚回post

講緊你班本土港獨狗?

我去捐血, 有人會受反捐血人士言論影響唔去捐血, 果啲人嘅選擇關我咩事? 點解變咗係"血庫存量唔一定因為你而上升"? 你依啲係咩邏輯?

即係話你唔買槍, 但美國有個細路買咗支槍, 啲學生唔一定因為你唔買槍而唔使死, 你講出嚟唔會覺得荒謬?

我去捐血, 有人會受反捐血人士言論影響唔去捐血, 果啲人嘅選擇關我咩事? >>>證明唔係你去捐血，血庫就一定會升?

即係話你唔買槍, 但美國有個細路買咗支槍, 啲學生唔一定因為你唔買槍而唔使死>>>係，因為其他買槍嘅人有機會用槍殺學生。

其實係你邏輯有問題

下, 我用番你嘅邏輯去反駁你, 你去話我邏輯有問題咁搞笑嘅?

最大嘅問題係, 你點證明有人因為你反捐血言論走去捐血呀?

即係話你唔買槍, 但美國有個細路買咗支槍, 啲學生唔一定因為你唔買槍而唔使死>>>
呢個正正反映唔係你做左決定，就會對成件事有正面影響，因為其他人會有唔同決定。你去捐血，唔代表血庫存量一定上升，因為同時有人會會受反捐血人士言論影響唔去捐血

我都唔保證我屌完班盲反捐血狗之後，有幾多人本來比盲反捐血狗影響嘅人，會回心轉意，不過做得就做。

我假設原本100人會捐血
10個人俾人影響唔捐，但佢都係會捐，即係最後有90人捐
如果連佢都唔捐，就得89個人會捐
結論係佢捐會令血庫存量上升

你都唔保證, 即係9up啦.

而家講緊你切切實實對血庫嘅貢獻, 係零呀.

我假設原本100人會捐血>>>好似我原本都唔會捐血，咁原本其實得99人會捐血。

呢個世界大部份野都唔係100%保證, 即係佢地全部都9up?

冇人話一定要對血庫有貢獻,只係唔想比d on9/冷血/無知/盲反言論，去令血庫存量突然下降

都冇計你入去，計咗條數都一樣
99係總數
10個唔捐=89
連佢都唔捐就88

咩係"冇人話一定要對血庫有貢獻"? 我而家就係批評緊你對血庫冇貢獻, 仲衰過部份反捐血人士呀. 其實你理解能力係咪有問題?

我而家就係批評緊你對血庫冇貢獻, 仲衰過部份反捐血人士呀>>>咁我未駁你我唔一定要對血庫有貢獻，只係唔想比d on9/冷血/無知/盲反言論，去令血庫存量突然下降，似乎你基本理解能力有問題wor?

反捐血人士，用d on9/冷血/無知/盲反言論，去散播反捐血言論，企圖影響D人唔去捐血。我就一路都唔捐血，但唔會阻止你去捐。

如果你係冇去捐，淨係上網講
咁人地既貢獻實係大過你
因為佢去捐個實際影響起碼+1
而你得個講字就咩影響都證明唔到

你對血庫嘅直接貢獻仲低過部份反捐血人士, 你仲好意思去批評人?

你批評人地反捐血, 到頭來自己都唔捐, 你仲好意思去批評人?

你得個講字, 自己冇行動, 偽善到爆, 你仲好意思去批評人?

好多香港人成世都冇捐過血，根據會員食魚有魚味嘅邏輯，佢地對香港血庫都係冇貢獻。但一直以黎，屌盲反捐血狗嘅原因，根本唔係對血庫都係冇貢獻(所以食魚有魚味唔好再spin)，而係班盲反捐血狗d冷血/無知/無恥/on9/盲反言論，佢地用呢D低質言論去洗人腦，就要屌。

如果一味講對香港血庫都係有冇貢獻，咁食魚有魚味嘅思維同班盲反捐血狗嘅思維好似，班盲反捐血狗曾經屌過班老人家(即係佢地口中嘅"廢老"好多冇捐過血，無資格要咁多血)。

咁果啲對血庫冇貢獻嘅人有冇出嚟對反捐血人士手指指呀?

我而家係批評你鬧人嘅同時冇身體力行呀.

實際影響起碼+1>>>咁同時亦有機會其他人受盲反捐血狗洗腦，而唔去捐血，實際影響會變負數。

同埋，我一路都話，捐唔捐血你嘅事，我剩係屌D盲反捐血狗。反而一味屌我唔捐血，仲霸道過班盲反捐血狗，因為佢地有部份人都會講番話我唔會阻其他人去捐血。

你對血庫嘅直接貢獻仲低過部份反捐血人士, 你仲好意思去批評人?>>>

未講左唔係有冇貢獻嘅問題，係佢地盲反嘅行為，反而你一味死loop，唔明人地講咩。不過呢度好多人都係咁，特別班港獨本土狗，一味loop支持港獨本土，人地好快駁左佢地，但佢地又會死loop同一個point。

你批評人地反捐血, 到頭來自己都唔捐, 你仲好意思去批評人?>>>

你d邏輯似係"跑得快過保特先可以批評賽跑運動員跑得慢"d friend。

你得個講字, 自己冇行動, 偽善到爆, 你仲好意思去批評人?>>>

我屌D盲反捐血狗已經係行動。

佢個人既實際影響邊會關其他人事?

而家淨係比較你同佢既個人貢獻值
就算count埋你口中盲反既影響
你既貢獻都必然比佢少1
即係你既貢獻係少過佢

咁果啲對血庫冇貢獻嘅人有冇出嚟對反捐血人士手指指呀?>>>>你又知冇，我班friend已經唔少係咁，無捐過血，但屌柒班盲反捐血人士。Facebook我亦見過相關情況。

你鬧班盲反捐血狗，係因為佢地盲反，散播歪理影響其他人，唔係因為佢地唔捐血呢個選擇。

而家淨係比較你同佢既個人貢獻值>>>> 未講左我唔一定要對血庫有貢獻，仲有一直以來都唔係屌對血庫有貢獻，係屌班人盲反，企圖洗其他人腦。你同食魚有魚味似乎理解能力係0，不斷loop同一個point。

我一插入黎就係為咗講你貢獻真係少過佢
係你講黎講去都唔認姐

未講左我唔一定要對血庫有貢獻，仲有一直以來都唔係屌對血庫有貢獻，係屌班人盲反，企圖洗其他人腦。

你呢個reply似乎自我證明你嘅理解能力係0，不斷loop同一個point。

物以類聚.

你重複做乜
我冇話你一定要對血庫有貢獻
我插入黎係純粹為咗講你貢獻少過佢
其他我咩都冇評論
又睇唔明中文?

JR政府增加個個持續進修基金，你可以拎黎增值吓啲中文程度先

我冇話你一定要對血庫有貢獻 >>> 我插入黎係純粹為咗講你貢獻少過佢

好矛盾呀

似乎你拎筆錢黎進修下邏輯

有咩矛盾?
你少過佢咪少過佢，影響唔到啲咩

樓主咁嘅垃圾五毛 快撚d冚家死清光就最好

咁你冇話我一定要對血庫有貢獻，咁即係血庫冇貢獻都得，我貢獻少唔少過佢，你都唔可以批評我。

似係港獨本土盲反狗冚家死清光先

唔會 一定係你冚家死清光
個山墳仲要用黎起豬欄日日比豬屎你地食

之前又話人又批評嘅自由.

而家又話人唔可以批評你.

真係好大嘅官威呀包大人.

我冇批評你
我只係客觀地指出事實:你貢獻少過佢
唔好諗太多

批評嘅自由>>>我係指佢唔可以用呢個理據再批評我，你又偷換去到批評嘅自由

你貢獻少過佢已經係一個批評

你係貢獻少過我喎.

你話你上網鬧交令人去捐血, 但你自己都話肯定唔到有冇人俾你影響到.

肯定唔到嘅嘢, 你覺得可以同我真係走去做嘅嘢嚟比較?

咁係你玻璃心姐
只係一條數黎
你唔捐血，貢獻就必然比佢少1

肯定唔到嘅嘢, 你覺得可以同我真係走去做嘅嘢嚟比較?>>你都肯定唔到你去捐血，但其他人會唔會比盲反捐血狗洗腦

又搬龍門

我肯定到自己有去捐血.

你肯唔肯定到你可以同人反洗腦?

拿，樓上位巴打你見到啦
JR窮途末路既時候就會咁:
「又loop」
「又搬龍門」
「總之你班本土港獨狗xxxxx」

所以同佢討論你要有心理準備哂時間

順便問埋JR,我又搬咗咩龍門呢？
由邊到搬去邊到?
唔駛解釋?

你肯唔肯定到你可以同人反洗腦? 我唔肯定，不過盡力做。但捐唔捐血就個人選擇。咁後尾睇到捐血人數冇少到，我/其他人反洗腦應該都係其中一個原因。

應該

你真係睇得自己好高啊.

仲有, 其實舊年捐血人數少咗5%.

「又loop」
「又搬龍門」
「總之你班五毛xxxxx」

將本土港獨狗改做五毛，就係本土港獨on9一貫reply手法

你明明批評緊我貢獻唔及佢，我駁完你，但又搬龍門話冇話過我一定要對血庫有貢獻。

唔知架，叨下光囉，起碼我同d friend盡力屌左d盲反捐血狗。

但班人盲反完之後，捐血人數係升左。

總數下降，可能更多人後來又比d盲反捐血狗洗腦囉。

算撚數啦蠢鳩五毛 叫你捐血係咪真係咁撚困難呀

捐唔捐向個人選擇，你由盲反捐血狗變左強逼人捐血狗?

咁就即係證明你啲咩反洗腦冇實際作用啦.

大哥，你真係有語癌

第一，我解釋咗唔係批評，你先話我搬龍門，又何來你駁完我，再話我搬龍門?時序都錯咗。

第二我事實真係冇話你一定要對血庫有貢獻，搬咩龍門?

仲學人講咩良好價值觀.

叫你去捐血就叫人做"強逼人捐血狗".

你不如加入反捐血陣營啦, 果邊有好多人同你一樣唔願意捐血架.

可能

我解釋咗唔係批評>>>問題係你個個係批評，比我屌先，先話唔係

證明香港好多人好易比人洗腦。但都係同我捐唔捐血無關。

強逼人捐血狗>>>我見到你一入黎呢個post就屌我唔捐血冇貢獻，用番盲反捐血狗d 用詞，呢D叫"情感勒索"。

我唔捐血唔等於反捐血，反對其他人捐血。

冇架, 你嘅反洗腦冇實際作用, 即係你對血庫其實係冇實質貢獻囉, 明唔明呀?

講緊你同永離六道，亂咁批評人?

介定一個人嘅本質係靠行動, 姑乜論你講咩諗咩, 你行動嘅選擇係同反捐血人士一樣. 你都係搵番啲志同道合嘅同你一齊玩啦.

你嘅反洗腦冇實際作用, 即係你對血庫其實係冇實質貢獻囉>>>有咩邏輯關係? 我同D friend屌完之後，個排多左人捐血wor。

講緊你話自己有貢獻但係一個字嘅證據都拎唔到出嚟呀.

果排係幾時? 我手上有依幾年捐血人士數目變化, 你講出嚟等我對照下.

我屌d盲反捐血狗唔係行動? 你搵番呢度D 成日loop埋同一個point嘅人討論啦，不過可能大家都不斷loop，最後變成膠post

屌柒盲反捐血狗已經足夠。反而你似係明踩實幫盲反捐血狗

講兩隻字就係行動? 你對行動嘅定義都好cheap下.

詳細月份唔記得。

已經足夠, 捐血人數就唔會減少啦, 天才.

即係又係得個up字啦.

咁又點

我:「我冇批評你
我只係客觀地指出事實:你貢獻少過佢
唔好諗太多」

JR:「你貢獻少過佢已經係一個批評」

我:「咁係你玻璃心姐
只係一條數黎
你唔捐血，貢獻就必然比佢少1」

JR:「 又搬龍門」

。。。。

JR:「 你明明批評緊我貢獻唔及佢，我駁完你，但又搬龍門話冇話過我一定要對血庫有貢獻。 」

我「批評」完你，你「駁」完我，我「搬龍門」

請問我講完你玻璃心之後，你駁咗我啲咩?駁話我搬龍門?你駁完我搬龍門我先再搬龍門?

我剩係屌柒盲反捐血狗，佢地係呢度活動發言，我未係到屌柒佢地囉。

唔通好似港獨本土狗盲目燒的士先叫行動?

冇亂批評喎，你自己都認貢獻少過佢

屌柒盲反捐血狗已經足夠>>> 我冇話屌柒盲反捐血狗=d人一定會回心轉意，捐血人數一定唔會跌，我係指我嘅目標就係屌柒d盲反捐血狗，結果我控制唔到。

行動好簡單.

行去捐血站捐血就得.

唔使犯法唔使坐監.

但你唔肯做.

所以你實際貢獻咪少過佢囉

你唔捐血，貢獻就必然比佢少1>>> 你話我唔一定要對血庫有貢獻，咁你批評我比食魚有魚味少貢獻係無意義。

冇亂批評喎，你自己都認貢獻少過佢>>>幾時有?

點解我屌柒盲反捐血狗唔係行動?

既然貢獻唔重要，點解講實際貢獻未無意義囉

上網講兩句係言論唔係行動.

你當你自己係知名人士, 言論對社會有影響力? 你老幾?

意義咪就係俾大家知你貢獻少過佢啦

原來要一定有影響先叫行動? 港獨本土狗燒完的士，香港都冇獨立，冇影響力，即燒的士唔係行動啦。

根本行動之前係無法預計結果，好似罷工一樣。

你唔prove我條數錯，我就當啱架啦
你貢獻必然少1

既然你話我唔一定要對血庫有貢獻，話俾大家知你貢獻少過佢已經無意義，事實上你想批評我，但比我駁完，就搬龍門否認。

又loop

重唔重要，有冇意義，你實際貢獻都係少過佢

係唔係批評，你既貢獻都係必然俾佢少1

今次我真係loop,不過係loop啱既野

好矛盾，個頭話唔一定要有貢獻，但轉頭又屌我你實際貢獻都係少過佢

講緊冇影響力嘅言論唔係行動呀. 唔通啲阿伯飲茶果陣屌柒美國又係攻擊美國嘅行動咩?

你loop緊冇意義嘅野，同借loop黎批評我，但自己搬龍門否認

用言論去屌柒人地都係行動，特別係網絡世界。

同埋有冇影響力，你事先係唔知wor，唔通你係先知?

我冇屌你，我係描述緊一個事實，係中性的

描述緊一個事實>>>睇番個語境，邊忽中性?

咁又點?都唔會影響你實際貢獻必然少1既事實

中共將來行唔行帝制，事先都唔知

所有都係

你實際貢獻必然少1

即係講句"你個冚家剷"就真係殺晒你全家咁?

有冇影響力, 事先唔知, 但可以估計到, 你又唔係社會賢達, 憑咩覺得自己言論可以影響到社會呢?

但盲捐血言論同我反駁盲反捐血狗嘅言論可以同一句"你個冚家剷"相提並論，你唔好一本通書睇到老啦

但可以估計到, 你又唔係社會賢達, 憑咩覺得自己言論可以影響到社會呢? 笑死，即係以後唔係社會賢達就唔可以出聲，因為可以估計到冇影響力?

同埋，屌柒d盲反捐血狗唔單止我，仲有其他會員，我d friend，出面其他人，佢地都唔係社會賢達黎，唔通因為可以估計到自己言論無影響力，佢地又選擇唔出聲?

其實你份人太服從權威同服從在上位者，思維好僵化。

唔係社會賢達都可以出聲, 但唔好覺得自己出咗聲就係做咗嘢, 好大貢獻咁囉.

而家係屌緊你得個講字, 冇身體力行, 你拉咁多嘢出嚟講, 都係遮掩唔到你講就大聲而叫你捐血就話人係"逼人去捐血狗"嘅事實啊.

人哋話冇影響力就唔算行動

你就屈人話冇影響力就唔駛行動

睇到我拍哂手掌

原來行動之前會預知有冇影響力? 咁港獨本土狗d行動都冇影響力，都唔算行動

你連基本理解能力都冇

唔算咪唔算囉，有咩問題

一齊唔算行動，super~~~

唔係社會賢達都可以出聲 >>>出聲已經係行動一種。同埋我路都冇話自己好大貢獻，我最多話我叨下光。反而你同永離六道一味強調貢獻貢獻，屌我唔捐血冇貢獻。

咁我本意係唔想班盲反捐血狗洗人腦，我出聲屌佢地已經係行動。如果我迫人去捐血，但自己唔捐，你就可以屌我。但我冇迫人捐血，只係屌班盲反捐血狗盲反人捐血。

你真係頂級on9

嘩，直接道理都唔講，人身攻擊

即係你嗰啲唔係行動啦，你同港獨份子都唔係呀

我而家係話你對血庫嘅貢獻少過部分反捐血人士, 冇資格批評人呀.

而家係話你嘅貢獻少過你嘅批評對象呀.

你識唔識字呀?

食巴，我廢事追post,你係咪反捐血?

其實我係支持捐血嘅.

我只係更加討厭啲得過講字, 拎捐血議題去屌人, 實際上一包血都冇捐過嘅偽君子.

原來冇捐過血，屌人盲反捐血就係偽君子

其實你同d盲反捐血狗一樣思維，你有冇捐血呀，冇捐血就唔可以屌我反捐血 真正拎拎捐血議題去屌人係你同班盲反捐血狗。

係事實嘅重覆講又唔得? 你駁到咩?

又話自己反洗腦好過真係去捐血, 而家你一路反洗腦一路捐血人數跌呀, 即係你反洗腦言論冇用, 人又對血庫存量冇幫過手呀.

血庫嘅貢獻少過部分反捐血人士, 冇資格批評人呀>>>講左好多次話唔係對血庫有冇貢獻問題，但你無視，剩係識loop番同一個point，你理解能力低、弱智、定係駁唔到搬龍門?

不過你呢類人係度同現實我都遇唔少，好多本土港獨狗都係咁，以為loop同一個point幾次就會變啱

下, 冇捐過血, 屌人反捐血都唔係偽君子, 咁點先係偽君子?

一路食煙一路屌人食煙係咪偽君子?

一路講粗口一路屌人講粗口係咪偽君子?

一路唔捐血一路屌人反捐血係咪偽君子?

係事實嘅重覆講又唔得? 你駁到咩?>>>駁左你幾次你無視。

即係你反洗腦言論冇用, 人又對血庫存量冇幫過手呀>>>反洗腦言論有冇用我控制唔到，我唔會拎支槍去逼人一定要捐血，我盡力去反洗腦已經無愧於心。

下, 我而家就係話緊你對血庫貢獻少過反捐血人士, 冇資格批評人, 你講咩唔係貢獻問題? 你講話唔係貢獻問題就唔係?

一路唔捐血一路屌人反捐血係咪偽君子? 我唔捐血唔代表我要反對人捐血 你上面個類比好有問題

幾時有駁過? 點解我完全唔覺?

而家就係話你個人做少少嘢冇作用都可以當自己出一份力無愧於心, 係睇得自己太高囉.

又loop 之前都覺得你講野都有d point，但今日你露哂底，一味在loop

個人做少少嘢冇作用>>>有冇作用唔到我決定，最緊要出過力。其實你唔好咁自我中心，以為自己咁做就係出心出力，同你唔意見嘅人做就少少嘢冇作用。

D本土港獨狗失敗，其中一個原因就係咁。

講咗十幾萬次啦你識唔識字?

你唔捐血, 行動上同反捐血人士一樣呀. 你地行動一樣, 咁你憑咩指責人呀?

你根本係另一個Genzo

駁唔到, 又話人loop, 係威嘅.

呢個point唔夠講，又loop第二個point，好心你啦。

講番個話題啦, 你回唔回應到呀? 唔好又spin去第度啦.

未回應左你囉，你自己追post啦，唔係一味無視，做煩膠就等於真理

我唔夠講你咪反駁下囉. 你覺得你憑咩去指責同你行動一致嘅人?

下, 借問聲你邊忽有回應我? 我睇嚟睇去都係話"都話唔係貢獻問題"之類嘅說話, 冇任何理據喎.

我屌盲反捐血狗，唔會阻人捐血；盲反捐血狗屌捐血嘅人，洗人腦，影響人地唔捐血，咁叫行動一致? 你都痴得幾嚴重。

其實係你提出貢獻問題，你冇理據

其實食魚有魚味骨子裡同呢度班盲反港獨本土狗一樣咁冷血/無恥/on9，只不過懶有理性

上網講啲咩都係冇用架. 你唔捐血, 反捐血人士又係唔捐血. 咁都唔叫一致?

捐血就係要增加血庫存量, 唔講對血庫嘅貢獻, 應該講啲咩?

上網講啲咩都係冇用架>>>照你邏輯，呢度班on9唔需要咁出力屌佢地口中所謂"五毛"，因為"五毛"上網講啲咩都係冇用架，冇影響力。你之前都唔需要屌班盲反捐血狗

如果你死都要講貢獻，我盡力令血庫唔好減少，咁都係貢獻。

下, 你回應埋後一句先啦.

你唔捐血, 反捐血人士又係唔捐血. 咁都唔叫一致?

我未回應左︰

我屌盲反捐血狗，唔會阻人捐血；盲反捐血狗屌捐血嘅人，洗人腦，影響人地唔捐血，咁叫行動一致?

唔係最後結果一樣就等於我地立場一致架 我反共，你反共，唔代表我支持本土港獨架。

你咁講, 咁啲反捐血人士引起討論, 令噂人討論捐血問題, 咁都係貢獻.

我冇諗住討論你地立場係咪一致喎.

我不嬲都剩係話你行動嘅結果同反捐血人士行動嘅結果係一樣之嘛.

你唔好成日唔夠講就又拎咩本土港獨嚟講spin走個話題先得架, 你依招對我冇用架.

呢度D盲反捐血狗，個個post都係盲反，洗腦，睇唔到有任何想討論/引起人討論嘅意圖

未講我預計唔到屌盲反捐血狗結果會係點囉。你真係點極都唔明。

你不斷死loop對我冇用架.

可能人地曲線緊, 你唔知呢. 咩都有可能架嘛. 你都有可能用你網上言論令血庫存量冇減少啦, 係咪?

你預計唔到就唔好走去話依個係你嘅貢獻啦.

"我對件事有貢獻不過我都預計唔到我做嘅嘢會有咩結果架"咁呀?

可能 ,

咁我有去屌呢班人已經係有行動啦。我一路都係講緊屌呢班人代表我有行動，係你無啦啦講咩貢獻

jr搞掂未，好煩

你講舊帳戶開番未? 我未

send左email未

網上講兩句就係行動, 真係夠晒廉價.

send左, admin未覆

你去問下呢度班鍵盤戰士囉

最少人地冇走出嚟話自己"無愧於心"先啦.

咁佢地d言論質素的確連行動都不如

你顧掂自己先啦, 阿無愧於心先生.

係你自我中心，以為你D行動先叫行動。同埋我一向都唔捐血，係呢度屌D盲反捐血狗，引導番個輿論，先係最正確嘅行動。

嘩.

最正確添.

真係我去捐幾多次血都唔夠你咁正確呀.

你真係好威呀.

唔夠你明踩暗幫盲反捐血狗咁威

我話你就係暗幫反捐血人士? 都係果句, 你唔好睇得自己咁高啦. 你當你係連登反反捐血派大代表呀?

而家係你認為自己係反捐血派大代表，自以為是。

我有捐血架, 咩反捐血派大代表? 你瞓醒未?

一路都講緊唔剩係捐血嘅人，先可以屌班盲反捐血狗。你就一味用你捐過血黎自high，其實你先當左自己係反捐血派大代表。

柒關又出黎柒，今日你買左700未呀?

下?

我一路都係講緊要捐過血嘅人, 先可以大聲鬧班反捐血份子喎, 你睇唔睇得明呀其實?

你自己唔捐血走去大聲鬧人反捐血都得, 咁同一邏輯阿關sir買住中資股票大聲鬧人支持中國都係同你行為差唔多唧.

收皮啦支那畜

但唔捐血同反捐血唔係二元對立，係你件on9由琴日loop到而家。我未講左，根本就唔係捐唔捐血嘅問題，係盲反嘅問題，你又一味無視，一味重覆，以為講多幾次就係真理。

我好擔心你讀書上堂係唔係都係咁求學問，不斷死loop自己論點就以為正確?人地駁你就屈人唔回應?

我叫人守住良好美德/價值觀都比你屌係"支那畜"，所以話好多連登仔真係一群死on9

唔捐血同反捐血唔係二元對立? 咁買中資股同反中國都唔係二元對立啦, 你又抽人水?